{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046191",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002156222?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 동로포레스트펜션(독채형, 개별바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前12時です。 ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。 追加人数は別途費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できませんし、払い戻しもできません。 ペットは許可されていないペンションに同伴すると入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次のお客様のために決められた時間を遵守する必要が。 客室や施設を利用する際、施設を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒は控えるべきです。 リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室時間から翌日の午後2時まで個別バーベキューの利用が可能であり、人数の追加費用はありません。 各部屋はIPTVとWi-Fiを提供し、Wi-Fiを使用できます。 駐車可能で、ペンションの他にキャンプ場をご利用いただけます。 近くの川沿いでは魚とつぶ貝を採集することができ、龍門山では山菜を採取することができます。 周辺の観光地としては聞慶セジェ道立公園と龍門山散策路があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前12時です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。追加人数は別途費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴してもいいですか？",
            "answer": "ペットは許可されていないペンションに同伴すると入室を拒否される場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を利用する際、何に注意すればいいですか？",
            "answer": "次のお客様のために決められた時間を遵守する必要があります。客室や施設を毀損したり紛失したりすると、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "客室で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具の持ち込みも禁止されています。また、客室内での喫煙も禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他のお客様に迷惑をかけるような行為は避けるべきですか？",
            "answer": "他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒は控えるべきです。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルについて教えてください。",
            "answer": "リアルタイム予約の際、二重予約が発生することがあり、全額払い戻しが可能です。また、ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室時間から翌日の午後2時まで個別バーベキューの利用が可能であり、人数の追加費用はありません。"
        },
        {
            "question": "どんな設備が提供されていますか？",
            "answer": "各部屋はIPTVとWi-Fiを提供し、Wi-Fiを使用できます。駐車可能で、ペンションの他にキャンプ場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はどこですか？",
            "answer": "近くの川沿いでは魚とつぶ貝を採集することができ、龍門山では山菜を採取することができます。周辺の観光地としては聞慶セジェ道立公園と龍門山散策路があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 503,
        "QA": 630
    }
}